# Исправление склонения по требованию пользователя

Чтобы получить список всех добавленных исправлений, вызовите эндпойнт:

 * [GET /russian/userdict](GET/)

Чтобы добавить или изменить исправление, вызовите эндпойнт:

 * [POST /russian/userdict](POST/)
 
 Чтобы удалить исправление, вызовите эндпойнт:

 * [DELETE /russian/userdict](DELETE/)

